求幫忙

有冇巴絲可以推介一啲買手機平啲又有保證嘅地方？
唔想喺電訊公司/電話公司買，好似好唔抵咁

買部電話都貪平，一陣買左鬼機又上黎嘈，去電訊商買iphone啦，到到價都差唔多，唔會貴又唔會平左

點解係買iphone? 會好用d?